好想好似女仔咁著d少布嘅衣著

好熱

男人唔著衫都得啦

係尖咀或銅鑼灣間唔中都見到，deep v 背心 +超短褲，皮膚超好
通常係d有錢既gay佬

咁俾你揀 出到街 你會想睇到邊樣

泰王裝